教煲湯仲有冇人會睇黎睇

都已經剪緊少少煮餸片

但呢個年頭,咁多無飯家庭
仲要煲湯水,係咪囉黎煩

滾湯,煲湯,燉湯都有一二
一碗收工嘅湯水,是咪重要

有

我想睇叮湯

蕃茄薯仔湯
西洋菜煲豬肺
嚮螺烏雞
等睇片

g持！！
小妹好中2飲湯

1，2都成日煲
3嘅烏雞我通常燉多

1由細飲到大 賣飛佛
2老母話整豬肺煩不了
所以等睇你片學下野

肺其實唔想煩，又有相熟嘅豬肉檔
可以叫佢地幫手洗

佢熟唔熟我就唔知啦
不過好似講過比完人洗
自己點都要再整下咁
所以淨係係出面飲過

基本上係啤水，搓肺搓走血水
啤水，搓，啤，搓
直到無血水